網上行直插modem慢過經router

1000M 網上行
router 上限500M，所以平時modem port 1 插電腦，port 2插router
電腦直插modem (熄咗router 測試) download 12M upload 800M
電腦插router download / upload ~400M

會唔會modem認到部電腦限速

好慢，睇AV 完全load 唔到
netvigator test

ofca test

modem插電腦都咁慢, 你屌到個師傅飛起啦

你電腦用咩老母板？
若果老母板係killer lan既恭喜你
定係nb黎？

upload同download掉轉完又掉轉咁搞笑

聽日叫netvigator 師傅上黎睇

NB

google drive download 都係1 Mbps
經router 就 20 Mbps
應該ofca 作準